唉，今日經過銅鑼灣聰嫂甜品 ....

見到個大人拖住個小朋友 經過聰嫂甜品時個大人問小朋友呢兩個係咩字

個小朋友好認真咁睇左好耐
最後小朋友答 : 傻閪

估唔到一個小學既小朋友已經變成咁

我會答聰腩

。